Zo'n avontuur als dit, - een fijne jongeman en een mooie jonge vrouw op zo'n manier in elkaar gegooid, kan het bijna niet nalaten om iets te suggereren dat zeker is ideeën voor het koudste hart en de rustigste hersenen.
